[
    {
        "question": "I\u016blius et Aemilia in v\u012bll~ habitant cum liber\u012bs et serv\u012bs.",
        "evalsentences": [
            {
                "evalsentence": "I\u016blius et Aemilia in v\u012bll\u0101 habitant cum liber\u012bs et serv\u012bs.",
                "perplexity": 7.846195252204782,
                "log_probs": [
                    null,
                    -12.98656,
                    -3.0014453,
                    -0.26008227,
                    -6.4171634,
                    -4.5325828,
                    -1.6081771,
                    -3.1902199,
                    -5.941049,
                    -4.193684,
                    -1.1282059,
                    -1.583285,
                    -0.90520096,
                    -7.004052,
                    -2.2543387,
                    -5.1041026,
                    -2.4932904,
                    -0.5752333,
                    -0.037826743,
                    -2.198973,
                    -1.5542347,
                    -0.15271077,
                    -0.085575014,
                    -1.1478516
                ]
            },
            {
                "evalsentence": "I\u016blius et Aemilia in v\u012bllent habitant cum liber\u012bs et serv\u012bs.",
                "perplexity": 12.640427195648295,
                "log_probs": [
                    null,
                    -12.98656,
                    -3.0014453,
                    -0.26008227,
                    -6.489003,
                    -4.5230265,
                    -1.5946931,
                    -3.1202962,
                    -5.9644637,
                    -4.203075,
                    -1.1452184,
                    -1.5377275,
                    -12.011782,
                    -10.2501135,
                    -1.8023568,
                    -6.0395985,
                    -2.3003058,
                    -1.0073245,
                    -0.13051878,
                    -2.265391,
                    -1.6528788,
                    -0.1432797,
                    -0.14659433,
                    -1.6036516
                ]
            },
            {
                "evalsentence": "I\u016blius et Aemilia in v\u012bllat habitant cum liber\u012bs et serv\u012bs.",
                "perplexity": 12.314285937208068,
                "log_probs": [
                    null,
                    -12.98656,
                    -3.0014453,
                    -0.26008227,
                    -6.489003,
                    -4.5230265,
                    -1.5946931,
                    -3.1202962,
                    -5.9644637,
                    -4.203075,
                    -1.1452184,
                    -1.5377275,
                    -9.681666,
                    -13.573058,
                    -0.7837846,
                    -5.243365,
                    -2.367099,
                    -1.0212654,
                    -0.13431422,
                    -2.2858133,
                    -1.6107668,
                    -0.1895654,
                    -0.15544228,
                    -1.4402736
                ]
            },
            {
                "evalsentence": "I\u016blius et Aemilia in v\u012bll\u0113 habitant cum liber\u012bs et serv\u012bs.",
                "perplexity": 10.306452452812405,
                "log_probs": [
                    null,
                    -12.98656,
                    -3.0014453,
                    -0.26008227,
                    -6.489003,
                    -4.5230265,
                    -1.5946931,
                    -3.1202962,
                    -5.9644637,
                    -4.203075,
                    -1.1452184,
                    -1.5377275,
                    -8.874666,
                    -7.8771205,
                    -1.6477216,
                    -5.5589805,
                    -2.5463026,
                    -0.55631006,
                    -0.062488027,
                    -2.3613944,
                    -1.5133566,
                    -0.17421968,
                    -0.08382531,
                    -1.3239701
                ]
            }
        ],
        "answer": "I\u016blius et Aemilia in v\u012bll\u0101 habitant cum liber\u012bs et serv\u012bs."
    },
    {
        "question": "I\u016blius et Aemilia in v\u012bll\u0101 habit~ cum liber\u012bs et serv\u012bs.",
        "evalsentences": [
            {
                "evalsentence": "I\u016blius et Aemilia in v\u012bll\u0101 habitant cum liber\u012bs et serv\u012bs.",
                "perplexity": 7.869069577395435,
                "log_probs": [
                    null,
                    -12.98656,
                    -3.0014453,
                    -0.26008227,
                    -6.4010177,
                    -4.5736923,
                    -1.6138034,
                    -3.1534808,
                    -5.9493537,
                    -4.2199683,
                    -1.1390895,
                    -1.5487171,
                    -0.91606534,
                    -7.0028157,
                    -2.288959,
                    -5.0894113,
                    -2.4675074,
                    -0.58679885,
                    -0.03747909,
                    -2.250847,
                    -1.5670952,
                    -0.16799024,
                    -0.085159294,
                    -1.1451017
                ]
            },
            {
                "evalsentence": "I\u016blius et Aemilia in v\u012bll\u0101 habit\u0101s cum liber\u012bs et serv\u012bs.",
                "perplexity": 7.853002838803266,
                "log_probs": [
                    null,
                    -12.98656,
                    -3.0014453,
                    -0.26008227,
                    -6.4171634,
                    -4.5325828,
                    -1.6081771,
                    -3.1902199,
                    -5.941049,
                    -4.193684,
                    -1.1282059,
                    -1.583285,
                    -0.90520096,
                    -7.004052,
                    -0.23581839,
                    -4.140299,
                    -5.871877,
                    -2.7104204,
                    -0.44570574,
                    -0.029523477,
                    -1.8050505,
                    -1.8771687,
                    -0.17805594,
                    -0.06901527,
                    -1.243224
                ]
            },
            {
                "evalsentence": "I\u016blius et Aemilia in v\u012bll\u0101 habit\u0101te cum liber\u012bs et serv\u012bs.",
                "perplexity": 8.840722175737643,
                "log_probs": [
                    null,
                    -12.98656,
                    -3.0014453,
                    -0.26008227,
                    -6.4263535,
                    -4.6112957,
                    -1.6094688,
                    -3.1382656,
                    -5.914374,
                    -4.206826,
                    -1.1433657,
                    -1.5550836,
                    -0.9404421,
                    -6.991886,
                    -0.23167993,
                    -7.565977,
                    -5.944215,
                    -2.6738453,
                    -0.5748038,
                    -0.041556813,
                    -1.9784045,
                    -1.8805956,
                    -0.17323716,
                    -0.072513014,
                    -1.5376647
                ]
            },
            {
                "evalsentence": "I\u016blius et Aemilia in v\u012bll\u0101 habit\u012bte cum liber\u012bs et serv\u012bs.",
                "perplexity": 11.096998269847777,
                "log_probs": [
                    null,
                    -12.98656,
                    -3.0014453,
                    -0.26008227,
                    -6.4171634,
                    -4.5325828,
                    -1.6081771,
                    -3.1902199,
                    -5.941049,
                    -4.193684,
                    -1.1282059,
                    -1.583285,
                    -0.90520096,
                    -7.004052,
                    -5.57393,
                    -9.101662,
                    -5.574167,
                    -2.773574,
                    -0.5689766,
                    -0.06429712,
                    -2.270035,
                    -1.9860042,
                    -0.1574452,
                    -0.16000658,
                    -2.3485365
                ]
            }
        ],
        "answer": "I\u016blius et Aemilia in v\u012bll\u0101 habitant cum liber\u012bs et serv\u012bs."
    },
    {
        "question": "I\u016blius et Aemilia in v\u012bll\u0101 habitant cum liber~ et serv\u012bs.",
        "evalsentences": [
            {
                "evalsentence": "I\u016blius et Aemilia in v\u012bll\u0101 habitant cum liber\u012bs et serv\u012bs.",
                "perplexity": 7.857099809007159,
                "log_probs": [
                    null,
                    -12.98656,
                    -3.0014453,
                    -0.26008227,
                    -6.4153423,
                    -4.548189,
                    -1.5972066,
                    -3.1751041,
                    -5.947028,
                    -4.210946,
                    -1.119822,
                    -1.5521449,
                    -0.89319026,
                    -6.996521,
                    -2.2964115,
                    -5.097573,
                    -2.4841285,
                    -0.56036544,
                    -0.036814768,
                    -2.2679572,
                    -1.579215,
                    -0.14678608,
                    -0.081899986,
                    -1.1471952
                ]
            },
            {
                "evalsentence": "I\u016blius et Aemilia in v\u012bll\u0101 habitant cum liberant et serv\u012bs.",
                "perplexity": 16.758471540267692,
                "log_probs": [
                    null,
                    -12.98656,
                    -3.0014453,
                    -0.26008227,
                    -6.4010177,
                    -4.5736923,
                    -1.6138034,
                    -3.1534808,
                    -5.9493537,
                    -4.2199683,
                    -1.1390895,
                    -1.5487171,
                    -0.91606534,
                    -7.0028157,
                    -2.288959,
                    -5.0894113,
                    -2.4675074,
                    -12.554987,
                    -7.2327814,
                    -3.4107287,
                    -1.2612569,
                    -1.0946354,
                    -1.3036522
                ]
            },
            {
                "evalsentence": "I\u016blius et Aemilia in v\u012bll\u0101 habitant cum liber\u0101s et serv\u012bs.",
                "perplexity": 10.159254091041788,
                "log_probs": [
                    null,
                    -12.98656,
                    -3.0014453,
                    -0.26008227,
                    -6.489003,
                    -4.5230265,
                    -1.5946931,
                    -3.1202962,
                    -5.9644637,
                    -4.203075,
                    -1.1452184,
                    -1.5377275,
                    -0.9364034,
                    -6.9898257,
                    -2.2637935,
                    -5.102431,
                    -2.4494495,
                    -3.4734347,
                    -2.7507713,
                    -3.6018248,
                    -1.8917078,
                    -1.2002618,
                    -0.117688775,
                    -1.325436
                ]
            },
            {
                "evalsentence": "I\u016blius et Aemilia in v\u012bll\u0101 habitant cum liberite et serv\u012bs.",
                "perplexity": 17.131406082814888,
                "log_probs": [
                    null,
                    -12.98656,
                    -3.0014453,
                    -0.26008227,
                    -6.489003,
                    -4.5230265,
                    -1.5946931,
                    -3.1202962,
                    -5.9644637,
                    -4.203075,
                    -1.1452184,
                    -1.5377275,
                    -0.9364034,
                    -6.9898257,
                    -2.2637935,
                    -5.102431,
                    -2.4494495,
                    -17.079563,
                    -3.0715752,
                    -3.5360434,
                    -1.1569148,
                    -1.0968573,
                    -1.6601288
                ]
            }
        ],
        "answer": "I\u016blius et Aemilia in v\u012bll\u0101 habitant cum liber\u012bs et serv\u012bs."
    }
]